---
date: 2020-05-15 09:06:00
images:
- /uploads/hbc-310-48__qad2er.png
layout: post
title: Portrait N°19
---
<div class="news__content smart_pictures_width">
<span>Portrait N°19-Moins de 18 garçons-Pacôme</span>
<span>Merci à Pacôme d'avoir montré la voie à ses "collègues" moins de 18 garçons. On aurait aimé avoir une description technique "du ventre qui glisse"pour voir si on pouvait la généraliser. On voit que niveau diététique et nutrition il y a une belle continuité entre les catégories ( manque juste la raclette Pacôme ;) ) </span>
<span><span>#Teamhbc310</span></span> <span><span><span> </span></span></span></div>